執於最愛是極度愚笨

誰維護我也合襯